論攬炒，我地真係拍馬都追唔上大陸

我地搞幾個月都癱瘓唔到香港，佢地閒閒地扔個毒出黎都差唔多冚球剷啦

警務人員子女關注組